其實可以用ai破壞林奠同cctvb喺藍絲之中嘅公信力

目標
藍絲睇新聞嗰陣覺得林鄭同埋cctvb代表公權力
講乜都信
要破壞政府公信力
就要將呢兩個symbols嘅公信力破壞

方法
用ai 去複製林鄭月娥同cctvb主播把聲
再用deepfake改佢哋口型
配合剪片之下
將呢啲片喺whatsapp傳出去

內容
一部分係半真半假
一部分係大部分真小部分假
最後一部份就係全部假到冇得再假嘅內容

endgame
玩到藍絲唔再識分真假tvb
乜都唔再信

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

佢哋會唔會都照信

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動